（發大黎講）有建制派/中國官方預警911有人將發動恐怖襲擊

我懷疑有人同恐怖組織有聯繫
所以先至可以預言到有人會係9月11號發動恐怖襲擊
有冇人可以幫手報警

如果聽日真係有啦恐怖襲擊出現
唔排除係呢班人勾結恐怖組織發動襲擊

老老實實我真係未聽過美國911之前塔利班有預警過
除非佢哋本人係恐怖分子
如果唔係理論上應該無人知道會係邊日同咩地方發動襲擊
陸頌雄Facebook 仲要用美國911做背景
有冇人可以主動同美國傳媒傾下

Up

戒嚴囉屌！